香港:唔夠澳門乖，大陸唔錫 ; 唔夠台灣獨立，國際離棄

689777政府鼓吹社會撕裂到仆街！搞到香港兩頭唔到岸，黃有黃親一邊，藍有藍親一邊

梁振英鼓勵家傭「篤灰」 指證僱主家中藏有口罩眼罩等物品

梁振英等人鼓吹懸紅舉報 加劇群眾鬥群眾暴力惡果

香港家庭傭工僱主協會會長容馬珊兒直言梁振英此舉是破壞僱傭

港豬怕痛。抵死。